有冇人戴降噪耳機搞到耳仔好敏感

戴xm4兩個月之後對聲音好敏感 例如嗰啲閂門聲聽落好嘈 越來越依賴anc